\begin{aufgabe}{Die Fixpunktiteration}
Schreibe eine Prozedur~\schemeinline{find-fixed-point}, die zwei Argumente erwartet:
\begin{itemize}
\item eine Prozedur~\schemeinline{f}, die irgendeine mathematische
Funktion~$\mathbb{R} \to \mathbb{R}$ auswertet und
\item einen Startwert~\schemeinline{x0}.
\end{itemize}
Die Prozedur soll dann so lange die Werte \schemeinline{(f x0)},
\schemeinline{(f (f x0))}, \schemeinline{(f (f (f x0)))} und so weiter
berechnen, bis sie sich nur noch kaum ändern. Der in diesem Sinn stabilisierte
Wert soll dann zurückgegeben werden.

\begin{schemecode}
(find-fixed-point cos 0)
; soll evaluieren zu einer Näherung wie: 0.739303
\end{schemecode}
\end{aufgabe}
